「正視聽」屎生從來唔撚係同路人

[正視聽] 周庭條新片正顯示分化主義嘅禍害

隔離Post 屌觀眾將重點轉移左去舊屎到，偏離主題
然後就怪人分化，甚至覺得段片有舊屎係到先可以擴大觀眾群

屌你老母啦！舊屎只係趁機撈油食人血饅頭，從來都唔撚係同路人！

1. 成件事就係周庭缺乏政治觸角，搵左一個錯誤嘅人

2. 舊屎由始至終都只係想借運動撈油水，呃手足食人血饅頭，屌佢就係唔撚想有手足比佢屎呃到，損失慘重

3. 成件事就係捉老鼠入米缸，分分鐘因為舊屎搞臭成個圈。唔通你想見到有手足因為信舊屎比佢呃撚左出嚟搞個苦主大聯盟？

你123點冇解釋到屎生點解唔係同路人

只係講緊如果佢係藍絲嘅禍害

推

觸覺啊觸角

屎大係手足

終於有人講

宜家咩時代啊？
仲鬥黃？
Out 啦，
識鬥一定鬥紅鬥藍

冇信過呢舊屎

周庭搞政治 向來低幾班 無能力又要玩

又係到永續爭論
點定義同路人? 你搵到個答案係所有人都認同再出聲

連登仔話係就係

有班傻鳩連支那仔老高、李永樂、華農兄弟都當同路人

五毛一樣識講不分化
係咪同路人自己諗

而家肯表態就係同路人

又鬥黃

鬥黃？
從來冇當過佢係黃

請問加入黃圈對youtuber有咩油水

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧。

無視佢啦

先唔講佢個背景、CGA有幾藍
一個用傳銷模式賺錢嘅人，就算唔撚係藍都唔撚值得拉入圈

屎 波子 巨龍 達哥都有俾連登仔攪過
你話無五毛攪分化我都唔撚信

拍支那嘢收支那廣告仲搵得多過你加入黃圈食人血饅頭啦

我都好想youtuber有咩油水

幾高views都好 係香港做YouTube唔靠廣告同觀眾donate跟本生存下去